今日生日，想討個生日快樂

如果你都係今日生日而自己一個，咁我先同你講生日快樂再加個抱抱

買蛋糕記得買生日蛋糕而唔好買母親節蛋糕

不給

高c 樂 生日快樂

乞句就乞句啦，討個

生日快樂

lok